點樣去印度參軍？想順便移民

如題

有冇30cm?

移民去印度
好行夾唔送啦

志氣比天更高

好出奇？

你實後悔

印度舞識欣賞幾好睇
排舞同舞姿屌打香港

題外話
佢哋啲脆薄餅幾好食
唔知叫乜名
香港好多酒店buffet有得食

唔出奇呀，祝你好運👍🏻

你操下車先好諗

參軍點解唔去英國

印度可以打老婆
合法女女女
男人天堂